Cctai狗吹風反新疆集會未？

加泰都反 點解新疆唔反？

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

又分化 係咪想場運動輸啊

舉東突旗會比位人入話我地港獨

樓主係5毛

留意左好耐

大家唔使理佢

柞

拉

陳浩天鐵膽黎 到時肯定比人反

樓上全部五毛

dllm

good evening sir !

仲要講明係東突厥集會
美國唔撐疆獨
人權法要過唔到了
邊個去邊個就係鬼
東突厥係恐怖主義
華春瑩話撐港不撐新疆是偽善雙標
自己都未顧掂
香港都未贏
贏咗話之你點撐都得
要私了集會人士
鬼唔望有個火魔燒死曬去集會啲人

有遺漏請補充